點解訓唔着？？？

每晚都訓唔着，好想訓

晚晚都係咁

你又訓唔着？

習慣左
而家澳洲5點半了

我唔想要呢個習慣啊
巴打去讀書？

Exchange
遲D夏令再夜多一個鐘

我都訓唔到唉

求深度睡眠方法
就算唔失眠既日子通常都依然淺睡

有機會去exchange 真係好
可以睇埋日出先訓

日日係床到兩三粒鐘都訓唔到 好痛苦

9點有堂 玩命
放低電話逼自己訓先

訓唔到真係好辛苦

你有得淺睡都好啊 我完全訓唔到 點算好

同路人

祝你成功入睡

點先可以訓得着啊？？？？？

無曬人

自己同自己講嘢

訓唔着真係好辛苦

點先可以訓到呀

一齊傾下計

試過放低電話迫自己訓都係訓唔到

我問你你問反我

我就係訓唔到先拎起部電話啊唉

真係好撚辛苦 聽日重要連踏兩堂

長期淺睡辛苦架 係嚴重到每3,4個字醒一醒果種

有冇諗過因咩事

我聽朝9點開始連踩成日啊

咁真係嚴重左啲喎，咁樣同無訓過無分別

我諗唔到

你因咩事

自從同女友散左就開始咁

每日都有唔同野做 但晚晚都係受同樣既折磨

散左幾耐
仲好掛住人 ？

係 好想復合 散左冇內 半個月到

我每日都重複緊同一樣嘢 好無聊 由日抖到夜晚都好似折磨緊我咁

個人好眼訓 好攰 但完全訓唔到 好辛苦

多口問句 因咩事

女朋友變心

算 食藥睇下有冇用

我同你一樣 直程辛苦到好想喊 好想食安眼藥

好痛苦 真係眼光光到天光 好掛住細個果陣一合埋眼就訓著

變心既女人都追唔反

冇諗過兩年好地地 話變就變

唔敢亂食藥

有家人買左盒農本方既咩失眠沖劑 試下有冇用

可能係你以爲好 其實積左好多問題

仲唔快啲試 試完話我知

4點幾啦 睇黎又要等天光

點解我成日自己同自己講嘢

啱啱飲左試下訓 樓主睇下一陣定聽朝見到我覆你咪知有冇效

因為個個都訓得好舒服

我好矛盾 好想你可以一陣覆我 但又好想見到隻藥係有效你聽朝先覆到我

點解人地訓到我地訓唔到

我都想問呢個問題

睇下一陣見定聽朝見

你要放底部電話啦

有無人仲未訓啊

我都想瞓

好羨慕訓緊教既人

好似有野咬 個身好撚痕

瞓啦7頭

有蚤？

大家都係訓唔着既柒頭

未睇晒reading 可能又無得瞓

樓主煩緊啲乜 搞到瞓唔到

咁夜睇reading 好辛苦

成日都夜訓 覺得自己好快死

長期失眠真係想死
我個黑眼圈好嚴重

每日都好似好無意義

身邊啲人都話我好快會死

好彩我黑眼圈唔嚴重

有咩煩